仲有冇員工優惠群？

讀中學嗰陣成日幫人買野賺差價
而家個個買親野都問我有冇折
想睇下仲有冇員工優惠群
想入去share下
我自己就有Burberry，Dior優惠